冷氣軍師收皮 我地去淘大唔係送死

只需要外面聲援都嚇死班支那

但係依家超多警察... 真係見後生就捉咗先

咪撚同啲低端人口接觸啦。。

唔使理個d post
好多post d 人都唔知咩人黎
而家大陸人市民咩人都打
依個係事實
係屋企個d 係唔會幫你

聽日見！

嚇死班支那？
你去到比班狗啦咋

有個班廢青其實場運動輸左好耐

藍絲無腦 唔好同佢地一樣無腦
唔好正面衝突
好多候生比人拉咗啦

Btw 如果你堅決要去 萬事小心

拉咗十幾個，越多人入拉越多，有冇人有帶gear?平時打狗都唔夠打啦，諗下先好冇啊

一堆吹風話唔好去 笑死

屌你老母 又有手足比人拉左啦

唔好去
無意義

仆街啦 淘大又win